召喚tst番工人仕 晏就有咩抵食?

係河內道個頭番工
附近晏就有咩抵食?唔想食黎食去都係個d
筆直30~45
拋磚先:
深仔記 雲吞面 $31

阿4快餐

泰國野

雞記
炸墨in撈粗